30歲男仔食飯洗唔洗請女仔食？

我廿頭你30歲
食完飯AA都無問題 但我個飯貴幾蚊都計埋
食完又話鐘意我想同我一齊
第一餐可唔可以扮下野請我食都好 或者AA唔洗計果幾蚊 我都知你無錢 但咁樣好似肉酸左d囉
你個樣明明正正常常

果餐飯total 幾多？

AA真係好柒
擺明係唔想下次見
一人一餐咪幾好

條女咁都受真係賤過做雞

hehe都要分男女?

16x

你係連登講呢啲, 班廢柴毒撚梗係話你錯架啦

想長遠發展先AA

30 歲人160蚊都計

$160都計

幾蚊都計
彩佢都傻

30 歲 160都要計真係好能醜😂😂

原來計都係要比人屌
錢係自己既都錯

去左邊間食？

我已經大概估到你係乜人 應該無乜朋友

30歲人追緊女160都AA
佢搵好少？

160追女仔都計